當年林鄭話主流意見都要求佢辭任就會辭任 咁依家呢?

個個都好似無咗件事
佢身為香港特首 言而無信
點以身作則教育下一代？
點解冇記者問佢呢個問題睇佢點答
我估又係答 國不可一日無君 遲啲再算 之類嗰啲濕鳩野

你仲信條八婆？

由始至終都冇信過
諗住退休就去英國安葬 賣港賊 屌你老味

高鐵果陣鄭乳華夠大大話一定唔會超支

最後點？

大家有眼睇，通過左就無得追。

除左支共唔信得，港共班官都唔可以信

但佢覺得佢既意見就係社會主流意見呢

永遠都立於不敗之地

因為反對佢既人一定係俾外國收買/唔理性/唔了解/俾人誤導etc

恐怖女人

要表現到主流意見首先起碼要班一直唔出聲既表態先。
班撚樣好似乜都唔關佢事咁，明明自己身受其害但又怕麻煩唔諗唔出聲

因為主流好可圈好點
暫時我哋近期最多係有13萬人遊行
但係撐修例個邊已經拎到超過40萬個簽名
先唔理佢係咪做數 因為一定係
不過暫時反修例呢邊 都係唔知有幾多人
所以9/6遊行人數真係好緊要
如果聲音都係反修例，要佢落台
記者一定會問「林鄭點回應市民要求你落台嘅意見」
所以香港人要加油，一定要出來遊行，唔係就逼問唔到佢

你信佢尻up?
之前佢夠話自己唔會選特首啦，
後尾共狗欽點佢咪又衝出黎柒
大話精

主流==>主人

佢個樣真係越來越西

只睇佢幅相 你話佢無奶過共都無人信

其實睇一個人咩料
聽佢講一兩次嘢，就已經知道一個大概
如果係可以長期聽到佢講嘢
一年半載就已經摸到至少七八成
個人醒唔醒目，基本上係同讀書叻唔叻無關
講嘢有冇內涵，到唔到位
說話可以反映目光／眼界銳唔銳利，多唔多廢話
會唔會為自己留有轉彎餘地，俾空間自己隨時能進能退
講嘢嘅佈局，甚至高手講嘢時
不經意地一路套料兼且 set 埋個氹俾對手踩
但係望下呢位阿太
意氣風發時完全冇諗過居安思危
講嘢不留餘地
往往最後都係會自己受番

連登主流＝香港主流？

市民對特首林鄭月娥的評分繼續維持不及格水平，只有49分；同時市民對目前香港的民生和政治狀況不滿率上升，不滿民生狀況的人增至近60%，不滿政治狀況的人更逼近65%。

佢眼中既主流意見都支持佢喎
28國都只係宣示姐 都無任何反對意見
100萬人上街都仲有600萬人支持
邊會輸

只係少數被誤導，無知市民嘅聲音

香港絕大部市民仍然支持特區政府，中央政府

柒婆：有咩？我聽唔到喎

講下笑咁認真

9/6

奶埋屎啦

777 : 香港人認真？

佢話睇唔到主流意見叫佢辭任咪得囉

主流意見係連登
當連登有10 萬會員好未?
香港都仲有690 萬人撐緊佢

你出街問下啲公園阿伯 10個有11個都屌柒林鄭